打機 + 執相 有咩laptop 推介

想買部laptop 筆直 $13000左右
平時主打lol
得閒執下相

砌機好過啦

除非要周圍走

注意萬元出頭 都未必款款有接近100%sRGB

你呢d人都幾煩膠
就等於人地問買咩車好
你就答人搭巴士好過咁
人地問得laptop梗係有原因嫁啦

打lol加色準好似買macbook最好

rog zephyrus g14

諗住買msi prestige 15
點睇

你筆直唔夠

我會叫你依家等等
Asus 有部G14
又輕又大電 cpu又勁 仲有用2060
你可以睇下review

msi gs 66

Macbook pro giga 17啦

UHD 貴d 用FHD應該買到

香港未有得買？ 岩岩睇左個spec 好正
但係好貪心 想知個mon執相惦唔惦

咁如果FHD都有adobe rgb 100%都值得買

用緊外星人 開心使用中 散熱一流 可惜好撚重

佢個mon都唔差，100% srgb同prestige 15 FHD版一樣

aero15
大電靚mon

我見有G15買 係埋差不多